林鄭原來係有苦衷架

頭先見到有位巴打開post話呢件事打亂咗中共統一台灣既如意算盤
我突然靈機一觸
話唔定林鄭其實係特登強推逃犯條例 為左破壞中國既鴻圖大計 諗住同中共玉石俱焚
呢到係目前既幾項疑點/跡象

1.佢做呢件事做得咁出面 所有人都明知佢係中共既走狗 一百萬人上街佢都不為所動
甚至係台灣拒絕用逃犯條例接收個殺人犯既時候
都仍然堅持話自己係為咗令死者可以尋冤得雪
反過黎諗 會唔會佢就係特登做得咁出面?

2.佢其實知道逃犯條例短期內係唔會通過修訂 所以係撤回之前盡力破壞中共既形象 事實係而加中共既國際形象變得極差 連一部分大陸人都開始撐香港 更加激發香港人既團結精神

3.佢係之前訪問既時候眼淚都差d流出黎 簡直堪稱影后 可能佢真係為港賣身 真情上演 明知道自己只係中共棄子 所以係玩完之前努力對香港作出貢獻
呢個就係點解佢老公話佢唔會賣港 反而係為左香港賣身

如果事實真係咁 佢就係香港既大英雄
不過佢都玩完 死梗
習總第一件事就係搵林鄭問罪
而且根據中共回應 係林鄭大力推動修訂逃犯條例
呢件事未必係假
中共就咁比佢陰咗 損失慘重
林鄭 如果事實真係咁既話 你可以收手喇
612已經有太多香港勇敢既戰士受到傷害
星期日就係你既下台階 趁呢個機會光榮退幕啦
唔好繼續引火自焚喇

係咪睇太多魯魯修

佢做到咁出面 係因為佢知道 中共無論點 都會係背後會射住佢 做佢後盾 唔好咁天真咁傻啦樓主
當條例通過 其他國家撤資同埋撤回關係法 到時香港真係死得

收皮啦想博同情 出賣全港人利益俾你講到為正義犧牲 我屌你老母啦

戇鳩論

樓主假膠

終於有人發現

早知開係創意台

呢啲野講下笑好啦
唔好當真

支持林鄭苦肉計救台救港

［求廣傳］［陽謀論］林鄭其實係想做香港國母 貫徹落實一國兩制高度自治